你地返緊工會聽邊個電台？

RTHK2

903

881淨係聽新聞
有時903

一定係903 早霸王

聽住電台做野真係開心d

朝鮮中央放送／平壤放送
不過係插住耳機聽lo

2點打後有咩好聽

之前會聽，但比腦細吊９我帶耳筒，望落唔認真，就冇得聽了

瘋show

made in hk 聽到3點

true wireless 藍牙耳機 細細粒 好用

咁撚激昂